有冇人住樂富識呢條撚樣？

恰9女人細佬 有無人識佢

pish

推

push

白衫哥哥 都比佢擊退左 好sad

條廢中冇人性，佢就係想撩你隻揪，中計就笨柒

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！